同支那溝通，就係唔可以講道德

反正支那成日搬龍門

祝願天下支那人早登極樂